呢兩日大量失敗, 分化, fake news post

講左咩自己參透下

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定美國國歌到時唱！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

全民發夢合唱代表住
自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

[/size=5]

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

5毛又大賺

我認為對局勢有影響既fake news 真係要fact check 真係嚴重既事就交俾fact check channel 同記者查 呢排分化 失敗 post不斷出現 似係有人有心帶起 ，我地要重整旗鼓 重新叫口號 不分化 不割席 不篤灰

不分化 不割席 不篤灰

大量勇武屌和理非, 就係屌唔跳閘
講左三個月勇武同和理非係要並存
唔知呢D勇武係咩心態

答你：
講機場失敗（明明成功）
講運動就來失敗（明明美國國會就開，中共急過我地）
太子一堆未FACT CHECK就出既POST
話和理非拖勇武後腿既POST
話泛民賣港既熱狗POST
話大家做得少既POST（明明個個星期都有活動）

目標：擾亂視線，分化前後，希望急住完場運動
對策：對家想我地完？我地就慢慢同佢玩！

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

又有d 道理

無例子 舉幾個黎討論下

例如代表勇武出黎屌和理非